各位，真正既革命依家先開始咋！

有質素既post先係一個論壇既靈魂，所以時事台，學術台，創意台等等既post係非常重要
大家積極d參與討論

我唔想3個月後係果邊比人鞭屍